{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051358",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 넘버25 동해역점"
    },
    "text": "宿は総客室数35個でかなり大きい方です。 周辺にはKTX東海という電車駅があり、交通が便利です。 韓国語をサポートする言語で使用して移動することに不便はありません。 宿泊施設を訪問した人たちのレビューを見ると、ほとんど新築されてきれいで静かな場所と評価します。 場所は少し曖昧ですが、海辺よりは市内で遊ぶにはもっといいと思います。 そして清潔さと親切さに対してとても満足しているという反応が多いです。 宿にはエレベーターがありませんが、寝具が新しく快適だと評価されたりもします。 ということでおすすめの場所として、出張で訪れる人や江原道を旅行するといいなという意見が多いです。 当宿は建てられたばかりなのできれいで、駐車も便利だと言われています。 しかし、人里離れた場所や周辺の食堂やコンビニが足りないという意見もあります。 また、最近リニューアルしましたが、匂いが残っているという話も聞こえます。 全般的に価格対比で見れば良い宿ではないという意見もあります。 しかし、客室は清潔でアメニティやタオルも充実しており、リラックスできます。 しかし清潔面では髪の毛などが見えるなど、よりきめ細かな管理が必要だという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのくらいの客室数がありますか？",
            "answer": "宿は総客室数35個でかなり大きい方です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな交通手段がありますか？",
            "answer": "周辺にはKTX東海という電車駅があり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "韓国語ができなくても、宿泊施設内で移動することは問題ありませんか？",
            "answer": "韓国語をサポートする言語で使用して移動することに不便はありません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューでは、どのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊施設を訪問した人たちのレビューを見ると、ほとんど新築されてきれいで静かな場所と評価します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどうですか？",
            "answer": "場所は少し曖昧ですが、海辺よりは市内で遊ぶにはもっといいと思います。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さや親切さについてはどうですか？",
            "answer": "宿泊施設にはエレベーターがありませんが、寝具が新しく快適だと評価されたりもします。清潔さと親切さに対してとても満足しているという反応が多いです。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような人におすすめですか？",
            "answer": "おすすめの場所として、出張で訪れる人や江原道を旅行するといいなという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴はありますか？",
            "answer": "当宿は建てられたばかりなのできれいで、駐車も便利だと言われています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺には飲食店やコンビニなどがありますか？",
            "answer": "しかし、人里離れた場所や周辺の食堂やコンビニが足りないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はリニューアルされたばかりですか？",
            "answer": "また、最近リニューアルしましたが、匂いが残っているという話も聞こえます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の価格についてどう思われますか？",
            "answer": "全般的に価格対比で見れば良い宿ではないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "しかし、客室は清潔でアメニティやタオルも充実しており、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔面についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "しかし清潔面では髪の毛などが見えるなど、よりきめ細かな管理が必要だという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 567
    }
}